好撚多野做

好撚多野做 點解可以咁撚多野做？完全冇心機做。
屌你老尾 番工+番學+test+fyp+搵grad job+面試+...= 想死

呻完 冇咩事我都係番出去做野先啦

真係頂唔順咪搵啲無咁緊要既推遲再做lor

我個時都係，又要整fyp又要寫文又盛，最後寫文決定遲兩日交，個人先透到下氣

有時真係唔好太勉強自己，真係會頂唔順

我只係知扑野屌女就一定要做, 其他唔駛